想寫靚手字有咩方法

最近想寫字靚d，練好書法
想寫到楷書果種咁靚，有無巴打建議下有咩方法

一日寫一篇擺上黎

講漏左
用原子筆鉛筆寫字，唔會寫毛筆

咁寫咩好

臨帖 臨帖 再臨帖
建議臨「小楷靈飛經」
一定要續隻字不斷寫不斷練，練得似、練得靚先去下一個字
注意筆順、字體結構規律

Telegram add me
ID: ABR2945

其實唔難

點解？

都係靠不斷練習。
教材既話可以去YouTube search陳忠建，
好多硬筆毛筆試範，佢有個書法網可以下載字帖。
硬筆既話不妨直接練行書，
夠快夠飄逸，實用又有美感，寫得熟既話真係好撚型。

因為真係唔難

一齊練歐體

Lm